Ik weet het nu - nu dat het ook is laat - dat je me hebt getrouwd voor - want - " Ze wachtte even; de schandelijke woorden dreigden haar te stikken.
"Ga door," zei hij met een vreselijke kalmte.
- "Voor mijn geld!"
zei ze fluisterend en met neergeslagen ogen als als zij het was die schuldig was.
Hij startte niet, maar een hand leek zijn hart te grijpen.
